[突發]禁區好多狗車

朋友sent出黎，代post
放心，第一手資料，FCed.

[賽後檢討] 抗爭者進化史

攬炒囉

推！

其實今日都成功左，手足係時候返屋企啦，無謂送頭